我有預感，民意好快大逆轉

你班ON9又入境處又稅局，完全唔知想點

工聯會冷氣咁凍唔去涼，民建聯地方咁大唔見去參觀，TVB電視台咁多明星唔見去追星， 完全受晒焦點，而家好似喪屍打盲毛

我有預感，伯母會好忙囉!

Block樓主

咁你講下點先有用

係連登講冇用 佢地呢刻屌你都冇
放長雙眼睇

政府明白做乜都錯
選擇潛水
苦沖開了便淡

如果敵不動
再搞乜都好易逆轉
好睇敵方仲有無人撥火

入境處稅局真心唔覺有咩咁大問題
只係人太少唔好睇

彈開

快撚D

佢地覺得咁樣不合作 政府就會無條件釋放義士
橫掂都係咁 點解唔直接衝入差館搶人

單機啦

佢咪講左殺入民建聯基地囉。

Lihkg 仔真係要反思
唔好當正負評就係民意

敵不動 我不動